政府而家唔係止暴制亂，係想攪炒更亂

THX 777